佢地係一班為左香港可以奉獻自己嘅人

佢地好清楚留低好大機會要坐10年

大家都有自己嘅包袱，但佢地為左香港可以付出佢地自己

你可以話佢地傻，但係佢哋只係單純咁愛香港

偏偏佢地係人地口中嘅暴徒，要比人打，俾人拉去坐監，明明佢地先係最愛香港嘅市民

雖然唔想見到佢哋送死，不過尊重佢地嘅決定